# MiCal

Pour qui ?  (les utilisateurs ) 
 Les Automobilistes, particuliers,  
 Pour les futurs clients du garage,

Que veulent t'ils ?  (ce que veulent les utilisateurs )
 Ils veulent vérifier leurs véhicules, se renseigner sur les services

Quel produit ? (application ou objet ?)
 Un site vitrine pour présenter le garage et les services disponibles

Y'a quoi dans le produit ? (liste des fonctions ) 
 Voire les Issues 


Durée du Projet = nombre de points totaux / capacité à réaliser 10 points
   
    25 points = 1 mois 
   
    50 points au total 
   
    Durée du projet = 50/25
   
    2 mois au total
